越南sim card

下個月會去Danang玩幾日, 請問邊張sim好用?
深水埗買?

落機 機場大把
平靚正

一落機要即走,無時間慢慢攪..所以要香港買定

去到買啦，長期冇人機場，唔洗等
落地簽你預5分鐘先搞掂一班人

唔該你啦
我要幫一班人買晒
所以我要喺香港攪掂晒先
話俾我聽邊一張好啦

你整咩簽證?一係你自己去金鐘整簽證 早d 出閘搞，深水埗都唔知有冇得買添

都係落地, 但我地會有個專屬counter, 所以會快好多

秦國sim2fly 平靚正 仲多個國家用得

一落機勁多counter sell 60幾蚊

Ssp 果d應該好廢

哩張堅唔堅?

vietnamobile = 和記
喺當地係細台
真係要買就買Viettel/Vinaphone呢啲大公司啦

淘寶賣得最多個張vinaphone 4g無問題

買咗未？

我係da nang機場買過
7usd,幾好用

呢個，無斷過

Yes, HKD30 from SSP

。。。。

Vietnamobile, is it really bad???

香港買個啲通常伏，唔夠勁

買咩vinsim定vinphone 快d pk
同埋乜專屬counter 咪又係個個

danang機場買 真心

剛剛去完蜆港返, ok wor.. 冇想像咁差....
30蚊張, 算係咁啦

來緊都去
打算淘寶

去完先知, 堅唔洗急買........
過咗海關counter行幾步左面已有幾間賣sim card...USD6-8